如果八月五冇乜人罷工

今次係一次豪賭。
如果 癱瘓唔到大半個香港。我地會輸。

好多人其實想罷 但唔敢。
但只要交通擠塞就可以幫一幫佢地。

大家加油。